香港人其實好善良

小妹第一次唔見銀包，入面有身分證信用卡學生證現金少量，應該係琴晚10:45係59m/59x跌左。今朝打電話去問巴士公司，佢話有人執到，下就可以去拎番。

雖然唔知個好心人係邊個，但真係真係真係好彩有你，人間有愛。

尋晚搭59m返荃灣 見到有個銀包無人理
一打開 唉錢都唔多 心諗都係個油頭毒撚嘅啦
都廢事要了 都係交返比站頭

香港人 性本善
係呢20年俾支狗呃得多 好多善心都收埋心深處

就快見人撞車要掉頭走